大家上堂用Apple pencil係Ipad jot notes會用notability定goodnotes啊？

上網見人推介呢兩個app,但又唔知邊個好d

MacBook Pro

apple pen

我就用開notability，貪佢夠簡單直接方便，入pdf word ppt都得

notability

one note 諗唔到啲咩缺點令我想轉app
如果要我揀都會揀goodnotes 最中意佢可以好似tabs咁switch

我平時就喺腦入面jot notes既, space complexity 係O(1)

請問你咩系

哪有錢 你老母

兩樣都有

點解唔直接用紙筆又快又實用

唔小心Rag左一日上3/4堂，d notes 好重

Reg*

左邊 Goodnotes睇pdf
右邊 Notability jot notes

講真有幾重 多嚿魚 寫note要都要擺上網問人

點解咁用嘅

改版之前嘅Notability好用D 唔會拉闊咗個pdf
btw兩個都有買iOS同Mac版 如果你要錄音功能就Notability

係屋企print 定, 一番到學校啫咭拎, 上完堂擺locker 啦......

可惡